.\" Manpage for emilia-config
.\" Contact caiofeviana@gmail.com for bugs and errors.
.TH man 1 "20 Nov 2018" "1.0" "emilia-config-dbus man page"
.SH NOME

emilia-config-dbus \- Configura o arquivo da db local do dconf

.SH SINOPSE
emilia-config-dbus <session> <chave> <valor-novo>

.SH DESCRIÇÃO
Este script edita /etc/dconf/db/local/01-Emilia para que usuários novos iniciem com o valor novo no dbus.

É só uma ferramenta auxiliar de emilia-config

.SH FUNCIONAMENTO
    Suponha que se deseje adicionar o valor
    
    [org/teste/padrao]
    nome='teste'
    valor=true
    
    no arquivo padrão do local/00-Emilia, podemos usar o programa duas vezes:
    
    emilia-config-dbus org/teste/padrao nome 'teste'
    emilia-config-dbus org/teste/padrao valor true

.SH AUTORES
   - Caio Viana (caiofeviana@gmail.com)
   - Emilia Team (<no contact yet>)
